降魔 dicky !!!

降魔dick

dicky 降魔誇啦啦

比陽痿鬼搞，幫我驅魔ok?

叫我

我師父

不過都係我大隻啲

asshole妖孽殺極都仲有
搞到我嘅寶血就嚟用盡
唯有慳啲洗
以後對付男asshole狗先用血
而對付asshole囡囡就用精

今晚無得降魔伏妖

趕住去仆囡